[プロセカ] 世界計畫彩色舞台feat.初音未來 有冇人玩緊？

玩過bdg但吸引唔到我
但單純因為佢地有動畫歌cover所以玩下
但初音依隻玩左後我就返唔到轉頭

嚟隻算係優質音game 但係跌彩樽嘅機率低到喊

我見人地好似最少都要A以上先比較好跌，
所以連線都要去打150k分個個先好拎材料
但要點升先到150k已經係一個好大嘅問題

其實係rank s加super fever就會易啲跌
前提係要搵到好隊友
有人話全3星滿lv同道具加成6%就有得過150k架啦
利申 過左150k

點解你會咁快
我4星卡滿lv都冇料進化，定應該整左3星先

我係2張3星滿lv同特訓左 一張都成30k

好難玩
master初音未來消失都unlock唔到

3星滿lv滿特訓原來咁高分嘅？
睇黎都係唔好咁著重特訓4星先

我消失expert仲未過
打到一半就手軟

抽卡100連咩都冇

其實3%算係咁
不過抽卡始終睇運氣
Btw 初音跳起舞嚟真係好可愛，要幫佢抽新衫

消失個譜難到呢😐

但係你4星升到一次masterskill 個分已經追平一張升爆嘅3星架啦喎

有無人打算衝下活動咁

今日鬧完頭先即刻俾咗張初音我
但係我想要連

好難衝, 前面一定一堆大課長
我見到出左幾日依家已經有人100LV就深知冇可能
盡力就算

好過冇啦
用住先, 等第日再抽連

差咁遠
升埋SKILL咪不得之了

我諗去到聽日完左pick up 都未必抽到蓮
但啲石儲得算快 玩得幾開心
but vivid 團好正

我4星就係差連一隻初音都重覆抽過
識貨啊vivid團真係好正配置一流

有冇人知道咩意思，我想課金呀屌

cancel左張單喎

我無cancel過wo,可能個system 問題，不過我mail左客服，謝解答

有可能係冇禁到俾錢/連線出問題之類
反正佢冇扣到你錢就冇咩事
再試試課多一次應該就得

手機音驚好高質，之前玩band dream，tokyo 7th sisters 玩兩首就棄